大家嘅短期目標係咩

大家不如分享下
我自己就係想請兩老去歐遊
佢地讀書唔叻英文唔係好好但又想去睇下風景
好想快啲賺多啲錢等佢地身體仲ok嘅時候去
真係希望實現得到

同男朋友感情變好！
努力讀書

希望趕得切做晒啲嘢返香港過年

加油呀絲打

去咗外國做嘢？

有時好灰

考車牌一take pass

係呀, 做開荒牛
本來買咗機飛聽日返, 但仲有好嘢未搞掂
(而家都仲係屋企做緊嘢 )
見到你哋話香港凍, 我都好想一齊凍呀

升職加薪

帶父母去旅行

完全放低哂前度 (呢樣最難，亦都最急唔嚟 )

我都想同女朋友嘅關係穩定啲

有時真係急唔嚟 但個人又好急 好on9

有時真係金錢同時間好難平衡

希望可以今年完成所有變美工程
年底脫單

今個sem GPA 過 2.5

祝你成功
我都想考 不過未有時間

加油呀

可能唔洗等到年底已經脫到添

無辦法 我都係學緊體諒另一半同接納佢嘅缺點

學識同啲八婆相處等自己翻工好過啲

去英文讀埋個master’s返黎

黎緊幾日朝早起到身唔賴床

多謝巴打 有人講聲加油已經好鼓勵到我因為現實中無咩人同我講

想我阿哥死

今晚準時放工

佢有咩好難頂
我都學緊 不過冷暴力真係好難頂 唉

精都吞埋感情仲會差 飛啦

Double 上年既人工

樓主過唔到今個新年
個名咁撚臭串

死一死

搵到份做得開心又有番自己時間既工 而加每日12個鍾好難頂 又學唔到野 準備過完年走

咩科？

我都想 不過唔係幾日 係成身

搞掂畢業份paper

唔洗客氣啦
不過現實世界又好難同人傾呢啲嘢
可能你同人分享完
對方都會比到啲鼓勵同建議比你

我女朋友可以瘋狂發脾氣
氹完又發氹完又發
試過一日四次
不過好在佢易氹
其實我都唔知係佢問題定我問題

唔好咁啦

作到第一首曲

希望今年草到錢，唔好咁大洗

希望搵到男朋友

除非你同我講對唔住

對唔住

祝你成功

搵到女朋友

睇人用戶名仆街死

作到比我欣賞下得唔得
我係音樂白痴但好鍾意聽歌同音樂

其實原意係搶人電話開app睇acc名嗰種睇
不過打唔到咁多字

幾長咩曲式

唔好跳軌 會比全香港屌

逼到所有支那人生不如死
屎都無得食

揾到份有前途既工作